%%------------------------------------------------------------------------------
%%----------------Variaveis para o LaTeX no Relatório---------------------------
\newcommand{\titulo}{Nome do Documento}		%nome do arquivo
\newcommand{\sistema}{Sistema de Boletins e Alterações (SISBOL)}

%%------------------------------------------------------------------------------
%%------------------------Detalhes para serem revistos--------------------------
\newcommand{\keyw}{Palavras,  Chaves}	%Keywords




%%------------------------------------------------------------------------------
%%-----------------------------Organização--------------------------------------
\makeatletter

\makeatother


\newcommand{\cor}{vermelho}
\newcommand{\comprimeto}{20m}
\title{\titulo}
\author{\names}




%%------------------------------------------------------------------------------
% Cabeçalho das páginas, se tiver no modelo
\markboth{Universidade de Bras\'ilia - Campus Gama - FGA}
{Shell \MakeLowercase{\textit{et al.}}: \sistema}
